［警世］疑似老千股合集

利申本人就無炒港股好耐，但睇唔過眼咁多老千股呃錢，特此開po整合，歡迎大家舉報
（疑似都得，寧枉勿緃）

先拋磚

1662 義合控股
市值16億建築公司，每日得幾百萬成交額，畫到個圖咁靚日日新高
集團有消息炒嘅，但成交額咁細自己醒水

3938 LFG 投資控股
8億市值，無基本面，又係靠幾百萬成交額推上嚟

0.8入 1.9 出哂

咁勁既你

1183 澳能建設

一講就爆咗

今日00007

停埋